挑戰廿連

2

5

喂大佬5都未到就斷會唔會太過份

1

3

[black]4[/black]

[black]6[/black]

[black]7[/black]

[black]8[/black]

Hi

[black]9[/black]

黑洞見

又係你條粉腸 好熟咩 成日hihihi

第個post到撈唔起咩？

1001前廿連唔到我認你地契仔

想去黑洞玩

[black]3[/black]

20

9

唔該哂

18

8

三三歸九

0

斷人死全家

12

訓啦

24

訓啦柒頭

鉛筆刨點性感

你呀 死全家呀

想點奶？ 咁奶 定咁奶？

點奶都得

香蕉奶？

去黑洞啦

Stop

我愛大家

而家先發覺唔記得禁去黑洞

嚇死人咩
個心離一離呀

21314！

你話事啦

爭先？

好癡的受屍 在爭鮮

爭先 恐後

訓教

拜鳩拜

樓下係On9仔

屌你老母臭閪
一啲都唔撚驚

一啲都唔撚驚

媽我好驚呀

。。。

樓下係on9

On9

4

完

屌又點呀

玩撚猿

都未1001

夜啦⋯⋯訓啦⋯⋯

慢慢黎
唔洗急
最緊要快

2 3 4.... 20 完

( Show Blocked User - AgentCC )

哇好叻叻
頒個獎比你

兩巴掌

請問這裡有無負責人

係Wor, Block晒所有人，咪無人斷你囉

廿媽霞點教你
教你斷人廿連架咩

收手啦

唔好block我

走啦
返去奶689袋底啦
我唔想搞大件事

好撚驚

考慮下

完？

成功左未

應該未

點解未成功？

完 去黑洞

6

7

10

11

13

14

15

屌你老母

好波

嗨